[核蛋] 又話黃色經濟圈嘅？你今日揀飲擇食左未呀？

我地呢D廢中，以前剩係識消費，辛苦工作只為左食「好野」！食蟹食龍蝦食和牛熟成牛食生蠔食Omakaze......手足呢？！為左抗爭，好食一餐唔好食一餐，總是非黃店唔食！唔係咁難啫下話

只有堅持，我地先會搵到終極美味：
就係一齊喺煲底慶祝嘅滋味啊！

黃藍是政見，黑白是良知；幫襯「藍」「紅」「黑」，就係 sponsor 緊佢地斬手足！

Lv. 1 - 罷食所有「藍」「紅」「黑」店
Lv. 2 - 只食「黃」店！

咁多唔同嘅巴絲整理左唔同嘅良心消費地圖，你唔係唔用呀嘛？
------------------你地同我入哂所有以下嘅地圖---------------------

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link, 開Google Map app, 左上角三橫icon, 您的位置 - Your Place - 地圖, Your Map, 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望廢中們可以俾D 心機再努力D！！！！！！
我5/8 之後已經堅定實行！
只有長期、堅定咁只食黃店，先可以真撐起黃店，
同時重創其餘非黃！要佢地唔歸邊就乞米！

#1020

求幫推 x 1

求幫推 x 2